阿當莊臣獲釋遭禁獨自與女兒相見

【體育】前英格蘭國腳阿當莊臣出獄後，將不可單獨見其女兒。

前新特蘭球員阿當莊臣（Adam Johnson）性侵犯15歲少女被判入獄，到周五刑滿離開監獄。官員要求他交出電話，如果阿當莊臣在他們不知情的情況下刪除任何東西，可能會再次被監禁。一位消息人士稱：「阿當莊臣將被視為被定罪的性犯罪者。雖然他現在已經自由，但代價卻很高。」

原定入獄6年的阿當莊臣，於服判一半後便提前獲釋，雖然有傳他將會爭取到中超、中東地區落班，不過便被禁止單獨見其女兒。較早前，其前女友Stacey Flounders的身邊人士爆料，Stacey拒絕與阿當莊臣復合，任何接觸都只是為了他們4歲的女兒。

他被控在2014至2015年間和15歲少女性交，更因此被新特蘭解約，而他於2016年3月被定罪前，曾與Stacey共同擁有一間價值180萬鎊的房屋。莊臣為出獄後生活所購買的200萬鎊新屋亦於早前爆光，有7間睡房、游泳池和保齡球館。

11哥

叫湯大狀以過來人身分輔導下佢

中東
Bacha bazi

淚灑貝克街